IPhone XS Max自動重開機

如題 部換買左大約一個月 已經試過3次
有冇ching有呢個問題？

習慣下啦.

你買錯機啦

用家問題

3000同你收咗佢